如何氹男朋友/令男友心軟/回心轉意

求各位巴打意見
嬲嘅原因係好複雜 唔係單一原因
佢哩排返工忙又唔敢過份煩住佢
感激不盡

扑嘢解千仇

扑完中出就會軟

張開腿

俾佢屌到射
佢會覺得好滿足

你老味一個認真答案都冇

gay post？

你原來都唔講 點幫你 大概你都講下

因*

係
乜都唔講點幫

BTW
聽日旺角！
光復香港 時代革命

都要睇佢本來係個點嘅人 你哋平時點相處 同埋嬲乜

Distant 一下，比佢靜下

冇架喇 死心吧啦

反嬲